[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[22]Fate/stay night合作 + 月尾新卡

官網

iOS
AN
PC(steam) [url]steam://install/453480[/url]

所有卡牌資料（中/英/日）

日本攻略網
日本攻略網2
中文情報網

新卡包PV

劇場版Fate/stay night合作PV

新手參考文章

新卡情報

連登對戰交流谷 歡迎加入

私人房任

入人房=快手打贏佢
自己開=跟人格式打 自己用吸血自傷卡快快手手自殺

上回提要

同fate合作出skin 大家準備課金未?
月尾出新卡
新活動 打rank開寶箱(至9月28日)

寶箱要點：
1. 上一場輸左/上一場成功開到寶箱 下一場一定唔會出現寶箱
2. 箱分三種 報酬有分別
綠石木箱(綠箱) 30金/50金
橙石銀箱(橙箱) 50金
紫石金箱(紫箱) 70/100金
3.所有箱都有機會開到Arisa卡背/Arisa頭像/新卡包/金卡/虹卡
4. 一日最多可以開到5個寶箱 其中一個(通常係最後一個)一定係紫石金箱
5. 寶箱戰既話連續講三次「多多指教」 對面有機會會棄權比你(好似係)

5連勝終於見到箱 然後就比中立主教打撚死 你老母

中立主教比狗屌撚死

留名

唔玩中立教就輸撚死

一唔玩中立教D分就倒水咁扣

對T4獅子真係無解

風少萬歲！

趕得切貼 吸新手

原來已有呢張圖 貼多左 柒到深潛

對面隻超越前期三隻阿伯清晒我場 然後T7開門

想入坑玩超越

今日四綠一紫
30 30 30 50 70

我出親箱都會輸

卡套同頭像都拎左 個活動=完 唔會為左打金去刷箱

打左成個下午
得個卡背 其他都係錢

跟本出中立出到咁，設計好失敗
浪費哂 d 靚畫

我想問遠古英雄會唔會比必殺打死

屌今日嬲得濟拆咗啲卡嚟合兩張獅子嚟玩獅子教，結果就係aa區7連勝加拎埋紫箱

唔會

紫箱？有鳩用咩

有70金都好過望到有箱但係打輸

真係多撚謝

甲蟲妖勝率第一

係咪綠出
我都係出呢隻

有人刷高左

琴日連贏14場 今輪連輸返十場

[quote]琴日連贏14場 今輪連輸返十場[/quote連輸三場我會停一停

屌你老母eagleman
屌屌屌屌屌屌屌屌你老母臭化西

綠箱出到虹卡 happy
有冇巴打出到閃虹？

Egle kick

獅子真係運氣牌組 rage3個輸2個

早對屌醒我啦 岩岩又輸返哂
琴日拎幾多今日還返哂

係咪玩野啊

4pp

5pp

拆左張閃卡白狼換愛麗絲 咁做明唔明智？

拆閃卡已經唔理智

真係好型

下季配埋洛基

傳說以外既 只要普卡一過三張 一張多餘閃卡都冇留

冇拆過閃 d效果型咁多

中親閃卡多數都係垃圾，咩蒼蠅王、龍笛、法夫納
前排出次元石就一次過拆哂

閃卡冇鬼用 可以自己改圖改成閃

拆左就合唔返 我覺得可惜姐
改圖好煩 一更新就全部reset

廁元石成3萬水一粒 太貴不了

屌你老母 打左三場傻仔
一有箱就打個課長

misobon輸左 投左比佢

唔講都唔記得有比賽

今日打第三個箱係紫箱，仲以為有機
幾經辛苦先贏左條撚屌獅子主教
一開箱，屌你老母70金

有冇人知svg輸左未 冇睇到比賽

已經唔記得投左邊個

我投左svg 因為佢個名最長

輸左啦

屌

果時冇諗過咁貴，不過都唔會用就唔緊要

可以買一粒既 第一次3000水

都不了

比左愛麗絲用

遲早nerf 大熱黎

3000嗰粒我比左beauty&the beast 好後悔

比個quota我ok?

kira呢?

龍真係比狗玩
難得有箱 點知卡手T5就比中立撚打鳩死左

用快蛙快吸黎打比賽真係好大膽

輸左啦 surre冠軍

係咪個MK仔

呢位CHING 幫幫手解私人

肥仔黎邊個mk仔？svg?

屌 完美起手都係輸比隻金獅

洗唔洗咁嬲

玩控吸啦

幫手解私人對戰AR CHING

我幫你 79033 我都要解

3q

今日開啟寶箱數目:0

屌我依家先知可以直接投降

...

阿波羅今日java條片第一場好撚正

佢真係好勁 天選之人

睇完今日個比賽 終於知道點解我玩獅子成日輸 原來冇獅子就要全換 1 2費都唔可以留

如果換返黎乜都冇就自殺

都可以提高少少勝率

反而玩中立皇好似仲可靠
唔洗話冇獅子鷹就收皮

係 穩定好多 勝率又同獅子差唔多

玩巴哈個碎嘴兒套中立皇連贏左十幾場

今日寶箱成積
50 30 70 30 30
可唔可以唔係開錢呢

今日寶箱成積:0

對面隻龍撚先攻
T2 託宣
T3 託宣 託宣
T4 鬥氣
T5有得進化個陣已經PP9

試左陣呢套中立妖精既窮人閹割(冇白狼白銀)+變化版(低COST怪換返獨角子,聖言)
打落其實又唔係好廢 點解中立妖精同中立皇家勝率會相差咁多?

睇啲人會落樹人同艾琳好勁

我都有改樹人 同皇家比可能係一失誤就難追d
但點解會差到先手42%後手46%
仲有後手高勝率d又係與眾不同

Tai巴打係唔係到 岩岩場天盾係我黎

組左副報復社會天盾教
如果轉蛋撞到我9成9唔洗打
最尾2張天盾

幾好 不過睇黎綠箱得金卡

出過虹卡

終於唔係30金

30金好d定200水

次次都係 一有箱就100%輸

有冇箱都100%輸 好灰

5,6連勝緊之後出金箱
之比送隻T4鋪滿場既獅子比我
T5仲要落Alice

活動到宜家都剩係開得3個箱
對住D CANCER要KEEP住連勝好撚難

好彩係A2
冇煩惱

唔難
用控吸2張默示炸到隻中立無卡
2張巴哈又炸
一堆魔法清怪
仲要有爪
直接殺左對面

到你想懲罰快攻個陣就會連續撞超越

Agree 超越根本係快攻出現既源頭
搞撚到所有控制牌組收皮

一物治一物，雖然對打起黎有種無力感，但好過之前深淵果種無敵感

無力 vs 無敵

快吸同快皇都好似絕左種咁
場場都係中立打中立 間唔中有轉蛋同龍

唔夠快
又無能力清場
快吸好牌展開到係勁既
姐係112 112 112

媽我得左喇
是日成積
30 30 30 白貓(金卡) 亞力(虹卡)
雖然兩張都唔係閃卡 但都收貨啦

阿波羅介紹新卡既片已經去到PART4
但我仲係未諗到龍有邊張新卡係入到DECK

完

上到master但一個箱都打唔到，呢種感覺好矛盾

聽講m區易啲出箱

妖精有1pp打3

一定要指定到先得

夠打啦，邊有咁多不能指定丫

對面冇怪回唔到手

對面空場仲好，鋪都鋪死佢啦
用番本身張1pp回手咪得囉
妖精不愧為KMR親生仔

1費打3加埋回手
甲蟲仲穩定左

1費 銅 法術

將1個自己的從者或1個自己的護符收回手牌中，給予1個敵方從者3點傷害。(此卡必須要在敵我場上同時有可以選擇目標的情況下才能使用)

2費 金 法術

隨機將1張巫師職業的從者由牌堆抽取到手牌中

金同銅到底係點分

下面用黎玩次元架
用黎拎阿伯屌爆你

唔係話廢 都唔係金然後妖個張係銅掛
幾時ban撚左次元呢啲西牌

1c彈牌打3咁撚惡

玩甲甲妖3傷人地隻盾 又返手牌

冇得彈隻蟲 要彈隻精靈 2蟲果陣最撚勁

死靈張張都抽牌想點 下版再冇前期牌 中死就可以轉去玩轉強

有超越 轉乜強 笑死

法嗰張金仲廢過女僕長 起碼都比個enhance阿
妖嗰張真係可攻可守

放力比博對面冇解場，前期唔好出牌
都叫有得打下咁

超越副野有幾多張沙煩卡 佢咁樣必拉即係唔驚你最尾冇卡收人頭 本身又係法術可以叉超越

乜超越仲要等你出牌?我記得上版已經唔洗喇WO

呢張卡用黎玩石人阿伯架
先攻2PP出佢又唔會無野做
你唔出怪就比佢用黎自叉
出怪就彈鳩你/炸鳩你

叫做慢少少咁

你地而家儲左幾多金去抽,我得6400唔知夠唔夠

有一個月俾你惡

皇又係5費 真係痴撚線
銅卡都係咁話
法張虹又好微妙

3000金加三十抽

上次1萬金多D都係抽埋堆垃圾
我已經唔會再咁博命儲金

又衰手痕 得1000金

7千幾+唔記得左幾多抽
今次有箱，咪打多啲囉
是歐是非安天命

之前唔係送定左好多新卡包咩
遲d出個陣又會送10包 點都夠喇

無儲好耐嘥鳩氣

根本最後都係合 你儲埋咁多都係抽果堆銅銀 虹金咁撚多張根本好難中想要果D 仲要岩岩開好撚難中虹

構築包拆魔將

超越用家路過～

cy開始想玩隨機 出一張試下水溫

wtf 連贏四,五場都唔見箱

琴日同今日都未見過有箱
發生咩事

屌你老母打得咁辛苦比得70金我
仆街

今日成績
血月 30 30 30 50
紫箱真係易出卡啲(雖然呢次係金卡)

好事黎既,鬥右手
RNG呢啲野係大賽會變得好刺激

不了 平時已經臭手到仆街

贏得多對面場場完美解
十年撞一次控吸，三費血月然後雙致命刃
跟住仲有制裁惡魔處刑斧一刀回六血(兩次)
我係咪睇緊youtube教學片
遲啲應該係youtube見到我(係對面)

我真係係youtube見過一次，專介紹致命刃，又係打中立皇，又係三費血月雙致命

我都開發過呢張卡，張野睇落其實幾勁但係無乜人用
除左食手順，只係怕人地進化然後架硬扑落黎，搞到計錯血量補唔番血比人斬殺

進化+疾走扑
愛麗斯+222進化全體升血

終於改左個設定

第一日2000分投降到0分先知輸唔會出箱
宜家升返3000分又唔係好想投

梗係唔投啦 慢慢打 輸左keep住會有

寶箱改左 輸左寶箱戰會延續去下場
一早應該啦 搞到人地用暗號開箱咪又係整壞自己個rank系統

暗咩號 有撚人理你咩

之前打成個下午都唔齊箱
依加有返小小動力打

狂洗牌...

每次見到棄牌龍就會諗起マトモ

成日連贏三,四場都唔見箱 好撚難出

易出左好多.....
易出左金好多.....
70 30 30 50 30......

最後一個紫箱特別難出

箱都未撚見到 on9

後手就比人打殘 好撚弱智呀

根本就見唔撚到箱
連贏都係冇

屌你老母玩中立就次次後手比其他先手中立打殘
轉控制打中立就即刻撞超越
終於贏到又唔出箱比我
屌你老母好撚柒嬲呀死傻閪game

近期狂玩死靈轉蛋
打到啲中立同跳費龍仆街

一見到箱就撞到獅子教
見到對面5費落哥布林公主已經差唔多可以投降

30,30,50,50,100

主教新虹6cost拉盾?

有箱仲想點撚樣 屌你老母

要比自己最大PP值低先拉到 咁不如直接出天盾好過啦

都唔係既 抽唔到天盾咪出呢張必拉
仲有多3pp可以用

係喎 仲以為係由手牌拉

定係比快攻用 加鋪場血拉月兔有無得諗

要拉月兔要7費 所以點解唔6費直接出月兔呢

同埋佢體質係蝕到爆 快攻唔會放呢啲

死靈張解場仲廢過7打4 有咩用

包子個套中速皇真係勁

分享下

前幾日 贏左二千幾分都冇5個箱
今日輸左千幾分拎左3個箱

神呀⋯⋯求你俾你icon我

死賤種玩超越仲要斷我線

我今日玩超越拎滿5個箱

855當魔將軍用

下版黑愛配愛麗絲系統應該幾勁

乙姬咩玩法

乙姬鋪場再集體buff

綠箱都開到賈巴
佛心公司

新卡包 30 30 30 100

唔係喎 我每次有箱都循例sorry x3
暫時收到過四個投降 其中兩個台灣國旗
有人讓就開心下 對方唔知咪靠返自己

岩岩生放 有新卡對戰睇
白狼洛基巨象
巴巴羅薩都好似唔差 係咁2費出場

紫色出新卡包

係咁輸 係咪要停手

我都想組呢副，不過唔夠水合

佢係死個陣計對面有幾隻定係回合開始計

回合開始

又係時候貼我個張

多你張歌姬

明明已經打爆左主戰者 都仲要強制我食對面90秒斷線攻擊
咁明顯既漏洞都唔改

多謝!

綠箱
Btw上面張天盾歐到呢⋯⋯

皇家護衛

5費 金卡 法術
從牌組中隨機招喚2張3費的指揮官進入戰場

又係5費 屌都無力

皇家

3費 傳說 從者

指揮官

進化前 攻擊力2 生命值3

每當其他的皇室護衛從者進入自己的戰場時，使該從者獲得+0/+1以及『交戰時：獲得+1/+0』效果

控皇可以繼續收皮

幾勁wo依張

依張過3cost都唔會用啦 又解唔到人牌 本身又回唔到血 仲5cost 都弱智

呢個係永久效果定係佢要係度先

龍5cost就回3血+1pp再抽2張 皇就5cost抽兩張指揮 威啦

原來拉兩張3cost 即係新果張虹 5cost兩張23都係不了

lm

快皇玩物黎 可以拉2張新嘅322疾走指揮

邊有可能永久

咁有咩撚野用 係咪7費拉花劍出黎

要拉牌+出疾走都8費既事 快皇邊有可能用 咪玩啦

呃解牌 低費指揮官

睇黎下版要2478轉蛋

真係合黎都哂水

哇屌 眼殘睇唔到佢係虹 都好撚廢下

直接拉出場喎 唔係手牌

23搏前期對面清唔到之後一氣展開姐

係喎 咁會好用過號令

但係5c有poker 應該冇人取代到 有啲難用

可以拉張新虹 同個兩張守護疾走 應該唔差
不過張虹真係好撚廢

如果交戰個效果唔會因為佢離場而消失 又唔同講法

交戰時係打對面果下加架咋 +0+1果個就應該佢死左都仲係度

新個張1費法術同轉蛋超夾

5費黎喎

交戰比人打都會加

咪果下

快皇淨入322疾走 必拉2隻疾走 又可以提高斬殺線

過多2個版 應該會有40張疾走

咁多疾走超越仲有冇得生存

不嬲遇快皇都係含架啦

我只有30金的份

垃圾快蛙扣進化點扣到輸比天盾仲要拔線

玩親轉蛋次次都三張不死鬥士上晒手 ON99

玩撚呀？

又撞超越 好野

下版可以完美解決呢個問題

我寧願要返錢

我都係中依張 但係閃嚟

騎士王唔係騎士

你地平均贏幾多場出箱 我打到8連勝都係出得1個

刷完一個投降斷一斷再刷感覺易出d, 平均兩三場出箱

試下先

成日都出金卡 仲要係垃圾

屌你老母連續兩張金獅 ON99 點打呀

係三張 ON9

次次打rank用轉蛋/空天妖輸幾場就即刻用獅子教報復社會真係幾爽

我用主教輸到仆直
要玩番中立法,皇先狂贏

金卡 30 金卡 30 70
金卡其實都伏伏地....

經歷每日連贏再連輸, 終於上M
得5成勝率果D跟本接近原地踏步
係博佢+110 -80咁上

我覺得金卡伏過30金

屌又要抽卡

Oz土法10連勝左

下期t1 妖精 主教 巫師

皇家t0

笑話?

依家皇家都t1啦

屌你金箱出金卡，仲慘撚過70金

30 30 金卡 30 100
仲未有虹

綠箱開到高文

打超越真係好冇癮
兩個人各自玩自己 贏輸都互不相關咁

超越打贏快皇 2隻77落去交流

綠箱中魔導巨兵

除左快攻打死佢完全無反制方法
後期牌基本就一定輸 極on9設計真係

由佢出屌到依家

佢一日仲係度其他控場卡組都係垃圾

唔係 控皇本身就係垃圾

真係好有病 用中速牌同佢打既話
前期比佢-6射到你兩三滴血己經知輸硬

查實最ON9係佢可以邊解場邊企場邊7費開門

其實美女與野獸呢張卡個效果究竟係點
又話唔會受到從者傷害
但比人撞又會扣血

天盾8連勝就咁企係度睇隻超越打死我
ON撚9

巴打驗下眼

佢話傷害轉變為0喎
唔係咩

哦
明了
即係能力先計普攻唔計

係普攻先計 能力唔計

今日運氣差到玩咩輸咩 超越都可以打輸天盾

運呢啲野真係話黎就黎

快皇？

係垃圾始終係垃圾 又唔見天盾轉蛋無人玩 打親超越輸八成咁解 但依然大把deck比佢地剋

係，無蛙快皇

新果d虹玩法好似好複雜

咁高費已經廢一半 我覺得下版都係中立會勁啲

控皇本身有太多問題 其中一樣係冇回血系統 依家個個職都有係皇家冇 點控

咁鐘意玩師子鋪場阿啦

好正好多超越
玩快皇係咁捉

可唔可以share下

呢隻垃圾驚無玩一排人都開朗咗
已經無咩意慾想玩 有無人想接手 裡面有除妖外6職至少15副打到rank嘅完整deck

唔打rank，唔好日日夠鐘就逼自己打任會覺得好玩d

就出新卡,睇下咩環境先啦

都就轉環境啦.新卡包出又要再砌過
可以個meta已經容納唔到aggro呢

副野有啲食運,但呢一季夠我上10000萬名內有餘(今個月同上個月)
起局換牌,留牌,進化/清怪/打面時機,
盤面lock,懶將軍+忍者keep潛伏等變態致死量
都算係易學難精
但基本上都係睇送食飯

我係直程唔想開驚任都好耐無做 總之覺得無咗樂趣

前果排都係咁，成個月淨係開game拎登入>熄game
直到搵到新牌組玩先有心機玩返

我6職齊哂主流牌組 差妖無掂過 非洲人又無咁多餘裕玩fun deck 有都換哂水

新手啱啱玩左一日
啱啱計完拆曬閃卡得ard10k塵
上巴哈個啲睇完都無乜方向感唔知砌咩deck
有無咩地方/平台可以快啲上手？

仲有幾日就改版 可以睇定啲先 組快攻玩住先

新手主力玩熾天使
見到主教張新卡埃癸娜同赤枝有無諗頭

我已經見到皇家上TOP0

Yes 得返幾日就更新 組左快皇玩陣先啦
又勁又平

thx
咁我想問下抽卡洗唔洗等改版？
定係抽住standard先就ok

卷可以抽 金幣留返抽新既

⋯已經抽淨二千蚊

新手就無所謂啦 舊包都有多key卡永遠都要用
唔課都係睇運姐 依家剩低個啲咪留新包囉

已經留左2800水晶等星期四買fgo

淨買囡囡算啦

水晶買構築包好似抵屌啲

其實包包都有d有用架啦 比例問題 抽左冇蝕 新包一樣大把垃圾

係就快啦 魔將軍又改返原價啦

我明啊 爐石跳過黎
唔係好熟呢邊啲嘢
wiki又得日文要慢慢睇
所以問下你地睇下點
如果係爐石嘅話就一定係抽standard

SABER配龍 但下板龍又咁廢

媽我唔想課金呀

中立不死

睇巴哈仔嘅攻略是常識吧

個人覺得std tog wld呢三個cp值最高
但wld係毒瘤包黎

如果課金
買構築包係最抵
第1次500 但第2同第3次 750
2000水晶可以買完3次
家陣可以課死靈 課3次可以玩到轉蛋
仲可以有10500水(3張魔將軍)

簡單啲講抽哂佢

依家愈黎愈多卡包新手好難入到

TAOBAO有D 200幾包個D起手AC 好似30$左右
更加有D 40~50虹卡AC
直接起手有一副完整DECK 不

屌呀 有架咩

自己睇 因為cy由開game到家陣都送左好多 同埋佢幫你刷左個私人對戰2000金

電腦都仲未打 啫係仲有2000金

呢D係比賽AC定自己AC?
好似全部都係閃卡?

官方

私人對戰同電腦我都未打
懶得打

Darkness就係例子

只要係手機遊戲 淘寶一定有初始號
隻遊戲愈舊就愈抵買

究竟幾時有新卡 插牙膏擠咗成個月

出晒好耐啦喎

啱啱忍唔住手抽依家差5500水合到復仇吸
但係新手係咪唔啱玩呢套？

有望過啲新手牌組
但係驚合完啲卡遲下又無用⋯

快吸唔會改時

其實可唔可以搵大家幫下眼
by唔知玩咩職嘅新手

快皇快吸復仇 魔將可以拆左先
nerf完依家拆3500水 合返都係3500水
雖然都應該唔用 要玩再合

啱啱上到GM想問下各位巴打，打輸一場會唔會扣分？怕再打唔好彩會輸番落去

d 分會落番去, 不過會 keep 住係 GM

咁巴打覺得10000分有無機留到1萬名之內

今個月9500分應該穩10000名

又多十包卡包

0分gm都得

想問下老屎忽 SF個合作主戰者造型係咪一開始就課金限定？
係咪即係到時Fate都一定課先買到?

係呀 課啦

請問有無速攻吸deck portal？
上網睇全部都過曬期
想copy deck睇下自己差幾多水
thx

有貴有平 因為貴要落3張卡波
927改板 等多兩日啦 兩日後環境又唔同

928先岩

呢個網都多野睇 可以參考下
牌組個啲可以youtube 搵下
都幾多日本gamer keep住update
睇佢地玩唔同deck都學到野

我上左 GM 就玩 Fun deck, 跌到 1000

10包卡包都唔要

個課金價位好尷尬 淨買囡課邊set都唔會岩岩好

屌開箱中虹都唔知開心定唔開心好

2500 fat fat

快吸爬分打rank快過復吸太多
簡單無腦 有咩放咩出去搶血壓場

留黎收藏啦

雖然可以有2500水，但係唔忍心拆

閃虹可遇不可求

大腸
由一開始到而家都玩唔到既卡
好過隻744別西卜DD

2pick 太陽係神卡黎

2PICK法師係笑話

本來用轉蛋打得好地地就10連
連遇2場次元
咩心機都無曬

好想遇到超越法
快潛伏皇撚到佢媽媽聲

咁我不如用快死

真係狗到仆街 放隻懶天使 跟住放女忍進化
隻超越係度等死

屌你老母一轉玩龍即刻撞超越
燒佢老母閪線

世間最遙遠既距離就係明知人地鋪緊場又解唔到

抵死 平時咁鐘意控人

以前超越法會落fire chain.....

我依家都會落一張

提下大家 今晚11點就維護 快啲拆晒魔將軍

屌你 蛙仔都中槍

獅子都拆鳩埋佢先之後

中立收皮？

中立皇應該唔會

火遁6打6都諗得出 真係on撚9

諗得出果個好野
仲要話佢銀卡

唔nerf超越

都收收地架啦，無得buff血好多2費從者更容易比人用aoe清到，留名下版中立絕跡

依家愛麗絲都要冇加血 大家可以用返全力

6費打6傷， 打手就有佢份

卡

我見倒一大堆紅水

今次有無話nerf邊張卡？

唔好話打乜啦
6費打6傷打飛機都冇佢份

Alice + Lion
21000 紅水

龍爪好似4費6傷

青蛙都斬
btw sv真係投資遊戲嚟，之前拆三張魔將軍合三張獅子，之後又可以拆獅子合下版毒瘤

結果成季D虹水又多番
除左合果3張美女蝕左

永遠都有新卡合

無獅子

Alice 上個月就應該要 nerf 啦

版版玩毒瘤，金都唔洗課

課左

正 魔將軍+愛麗絲+獅子 下版乜柒都玩到

話說主教wld全部虹都比人nerf左 笑撚死

證明主教勁

2張都比人nerf到變廢虹

同埋證明cy出卡之前根本冇諗過 今版nerf咁撚多卡

一開波比愛麗絲食左次元石

青蛙夠竟有咩好NERF 火遁NERF仲撚ON9

又係佢啲on9預防性nerf囉

講撚左佢改卡係改到張卡完全唔撚用得，
當然唔係全部，都係大部份

超越唔 nerf

你6費打6 仲會卡自己手 真係ON79

2費打3 6費打6
咁叫咩爆能強化 仲廢撚左喎

用5c舞踏唔好

咁多張被nerf入面，魔將軍真係最好彩個張，至少nerf完仲有得玩

仲有2直傷又解盾
間公司真係用屎忽諗野

同意呀
但係照拆
拆完合套空天仲撚好

正式宣佈全力一斬返回一哥地位

皇家真係食屎
隻隻2費都有勁既解手卡

話左毒瘤
次元石比黑貞呢D咪算囉

唔洗食抽到張閃既

梳 皇家係1-4都係垃圾

7隻黃金獅準備

Wld一開始中立深淵吸d卡比人砍左一半咁濟
真毒瘤

唔係呀灰姑娘幾好呀

1-4 6-10

中立皇就係既 唔中立咪彈到你仆街

駁唔到

Btw恭喜主教呢隻職全面消失

5費 真.菁英雲集

玩開中立皇，見到獅子加左兩費表示愉悅

快皇變返純疾走冇咁難打 下版又要推慢牌 超越t1指日可待

6c打6 勁呀 人地龍6c打1隻5其他2

話說原來龍先係使用率第一 shadowlog都唔係好準

真係好撚弱智 你唔要個爆能強化都可能有人放
你6費打6 卡鳩你自己手係咪低能

非快攻牌打超越 雖然十打九輸
但我其實應該狂召怪定咩都唔做等大怪
利申野獸妖

冇 依家既超越就算唔召你都係比佢打到仆街 佢依家d卡唔係抽卡就係face 你唔召比佢火球仲仆街

準時野獸贏一半

一隻2PP炸撚左
野獸會食效果傷

野獸有套邊忽食效果傷

開頭唔爆發,野獸就無得打
一爆發就唔夠卡出套
6PP出都要7TURN先打到人
人地就7TURN出次元收頭

話說因為準備出fate，所以想學玩土法
有無ching分享下

有鏡有蘿蔔 咁你次次都預對面t7就可以收頭咁唔洗玩啦

自己玩就T10都未撚見到次元
對面玩就T7就收頭 快少少就T6已經開門

老老柒柒我見親都唔係7就8 你6落到野獸都仲要搏

但計到對面次次都手神又好無癮

咁本來就劣勢 冇野獸一定打唔贏

以後剩係玩當月tier1 deck
咁成世都唔使課金
月頭玩月尾掛再月頭玩月尾拆

好想NERF超越

新一波主戰係咪聽日出?
好似冇講過咁既
只係見到龍同法果兩張主戰者造型套裝卡片

法師其實有無nerf過

要抽新卡包 中左異繪就送埋個skin

貫穿

你出鏡=無攻擊手段
蘿蔔出黎=彈番上手
野獸妖你中期先輸出=唔洗玩

咁都幾煩...
我想中基路仔 唔想再比小倉唯煩..

另外五個職呢？

可能下下卡包掛 反正就只係講左桃樂絲為帝國騎士

要抽有啲濕濟

明顯就係迫你課

不思議な世界、素敵な世界！

DRK 版本無野nerf過

私人對戰96953求一勝

其實點解 白雪要nerf

因為狸nerf cy話驚白雪前期太勁喎

先手出既話又真係幾難解既

打咗一支預防毒針話驚太毒

咁改法中立皇好似都重玩得

下期應該nerf得仲多
btw 天盾依然屹立不倒

利申：垃圾新手，玩耶拉主教

中立法都得啦 係中立教收皮啫

天盾一nerf主教收皮

中立皇個重心其實係撲克召集令，所以愛麗絲nerf咗應該都未收得

6PP打6
智障

大家課左金味？

天盾我玩控制一定入一張滿月

清黎做乜 佢自己會自殺 唔理佢都係打得果1 主教咋wo

agger
所以我先好奇點解nerf

我以為唔會NERF
拆左第4張
點知佢走去NERF呢張唔知做咩

用黎話比玩家聽，e張咁平平無奇都nerf，其他勁/屈既nerf係咪好正常

未nerf之前對前期控制其實都幾有幫助，加大挨到後期嘅機會(好似係

未去到要nerf既地步

都係個句 nerf左超越再講其他

準備加入超越法

急急地問，魔將軍係咪賣得
爬完文見nerf完狗都唔屌咁

係 快啲 今晚維護

拆咗先，到時下版真係有用都係再合返啫

快攻越弱 超越越強
玩開控制既食得屎

哥布林法師未nerf之前係323?

無記錯係只得二費生物上手

以前係322 確定search 2c怪
2c 只放甲蟲 1c照落may/water fairy個堆
T6~T7已經可以收頭
依家變左search 2c或以下既怪 otk妖變得無咁穩定

DRK 版本無野nerf過[/quote]
哥布林法師未nerf之前係323?[/quote]
無記錯係只得二費生物上手[/quote]
以前係322 確定search 2c怪
2c 只放甲蟲 1c照落may/water fairy個堆
T6~T7已經可以收頭
依家變左search 2c或以下既怪 otk妖變得無咁穩定[/quote]
原來係咁。Btw 聽日80抽，希望中到桃桃

就維護 要拆卡就快啦

100抽+送既2x抽 目標係社長

屌諗住最後衝刺
點知啲分都係唔上唔落
差一六千先上到M

跟機 70抽+ 130抽 目標桃桃+ 社長

下版快吸又可以出返場 最抗到快應該就係控吸同控妖 愛麗絲一死中速deck應該收收地皮
下版可能係控制 快攻 超越3個循環

控撚咩 冇野控到快攻

控制冇架啦 一日有超越一日控制冇運行

控吸ok既
控妖就太少反擊卡

下版睇好疾走皇

主教廁天同天盾都係控制終結者黎

而家d控制全部帶奧丁打轉蛋

用天盾不如轉蛋

堆龍我見有落
主教就全部獅子
但奧丁解完又咪出多隻，隻野實有張卡係手

廁天有奧丁 天盾有滿月

依期俾咁nerf虹，咁攪法cy 除左頭像跟本搵唔到錢
只要起手唔太非洲0課都可以有幾套T1
投資強勢冇得輸

好後悔之前為左死虹434拆左2張扭蛋機

買卡組拆魔將

控deck先會特登帶滿月 一隻唔得咪兩隻囉

76包
8傳說 36金

仲維條緊喎

有冇人買左 Fate?

買左fgo
10連1張金都冇

5 legendary

ios入唔到

49抽 10傳(1閃) 23金(4閃)

PC版無

屌你老母係咪迫害IOS先

屌！ 我諗住第一時間衝入去包撚哂個fate佢

仆街

75包 9 虹

爽呀

乜都冇

屌你老母臭西，dum 撚左個ios佢

係部mac裝夜神抽
中咗姚樂絲

100包11虹

呢個日本仔唔知抽左幾多

好想抽呀屌你老母

非洲降臨

分身20抽中

明明steam有洗乜特登裝夜神

33包1 虹

皇家lancer完全冇意欲買

入左點都唔比我買

百幾包都無主戰

屌你老母ISO

35000石!!

我唔想課金呀, 仆街

我都想買蘿莉

最on9係唔會賠野
但係又俾an玩
2個鐘已經可以打到1000點pt

無RANK MATCH

咁都叫好d

洛基直接3張逼我玩中立

80抽10虹 ，抽唔到桃桃

女巫221唔知想點

呃手牌同嘲諷掛

點解係中龍騎唔係魔女

中到主戰仲想點，唔好咁貪心好喎

90抽得呢D垃圾 CYG我屌你老母

124包
15虹無主戰

Ios呢

15pack4虹
吸血鬼張新虹都幾難用下

仲係入唔撚到 屌cy老母

steam

垃圾GAME我屌你老母

撞岩無帶部Mac出去 cy今次真係柒朦朦 仲入定左錢 即刻想拎去課第二隻game

90包9虹冇社長冇桃樂絲
呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

10包1虹合理呀

on99 pad都無試過咁

咁耐以黎第一次覺得cy咁垃圾

主教隻邪神
未GET到點用
真係7分放低佢去自爆
8分放低聖杯先好似有D用

依D垃圾GAME賺唔到錢咪是撚但搞 你睇gbf有幾時會搞到咁

若宮巴早已看破紅塵

糞營運我屌你老母臭閪！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔撚比我抽卡 ！ 屌你老母！！

iOS仲未開ser

一日唔開ios就狂屌cy老母

第一次抽得咁撚柒
仆街

IOS又冇得玩 我D水晶係晒IOS到 宜家搞到冇得買FATE SKIN
CYG我屌撚晒你全家！！！！！！！！！！！！！！！！！

Cyg我屌你老母全家比狗屌！！！！

屌！！！！！！！！！

Del Game

我想課金都唔得

我想抽卡啊CYG

課定左 唔撚比我抽

整個IOS整咁撚耐係咪智障

原來咁多人課金

屌你老母cyg 派番200包先好走

屌！！！！！！！！

0課但ios

屌你老母阿波羅介紹片都出埋
我仲係冇得入ios買 屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母！！！不如等再下次更新先開放比IOS玩啦！！！！

你覺得仲有下次更新?

社長桃樂絲SKIN又唔比我中
FATE SKIN又唔比我買
料AJHFUIOEHIUOFHWOUBEUOBFUOEFGBHIBGOHODAU之*&(ERER@Q#($(

執柒左佢啦垃鳩圾

屌你以前d skin可以用金黎買 搞搞下要用石 再搞搞下連買都唔比買 要抽 真係呃錢到爆

屌！ 又係

44包2虹
點撚解啊

你啱啱先話90包9張虹 咪扮哂野喎

我用90包換你1張社長/桃樂絲

瘋了

隔離遊戲王都就抽得
屌你老母CY驚

隔離糞營運出新驚 轉會算 食屎狗CYG

IOS入得IOS入得

IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得

IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得IOS入得

人品大爆發

唔撚玩呀唔撚買你d垃圾skin呀屌你老母

25包0虹，仆街棄game了

90包9張 冇桃 屌你老母

你又90包9張？

80包先啱 我頭10包抽左標準ON9

中左社長？

中條毛 乜春都冇

要抽真係屌三聲

有桃已經贏左⋯⋯⋯⋯

非洲人到pk

15抽1虹 中龍騎 有三張啦 仲送
ios咩都無得賠?

得 1000石，買兩個 skil 定課多 pack 買 2800

十五抽中社長？無天理呀⋯⋯
Ios乜都無得賠

我買左2800 5個囡囡 買5個都要2500
+300買埋個兩個男人算

阿波羅課左35000水晶+3400金都係得社冇桃

我中晒d垃圾虹

對唔住呀各位

咁撚多張入面抽一張 比狗玩

我從未中過桃
以前都係合

合有冇 skin?

買5條囡囡算

頭象都唔比你 會比skin?

黃道天魔拉美女與野獸 野獸會唔會死？

我都諗緊買5囡囡2500定1set2800

wtf

仲意為3個巴打都咁rich

課 7500石，即係有 8500
買完 Skin 仲有 5700石可以抽卡

屌留返300抽呀桃呀

會啦 拉出黎既野觸發唔到佢自己既入場曲

會 野獸個個係入場(姐要由手打出去先有效果)

原理應同中立虹744一樣 唔會發動入場曲 只係由吹雞變破壞

買齊一set有冇多d野送

洲已非

收皮啦你 肯定扮晒野

都係課多次啦
Skin 買 d 唔買 d , 見人用就會後悔

真係T0皇家
快攻 1 2 回合空過都禁撚住黎屌

都係打哂 d take 2 抽埋先再考慮

過兩日就收皮 次次都係咁

想跳樓

今次屈左好多 多左隻322沖沖沖
5C仲可以召兩隻

隻巨獸奇美拉真係

冇好似係

最衰lancer係皇家 屌

你地拆左愛麗絲未

點解唔拆

比saber咪好
鬼叫saber本身有龍屬性

依家D卡好似CONDOM咁 推完果季就nerf鳩左佢

上期玩完中立妖 依家諗緊拆愛麗絲轉咩職好

買乜9lancer 等星爆好過啦

星爆咪又係要抽 dllm

買左7500石 抽唔到就即刻飛去日本斬cy老母

你買定機票都得

我幫斬埋

肯撚定成set都要抽 molamola

你班仆街在放閃圖放桃桃 好撚彩中左社長 唔係驚撚到噴血

85抽得8張廢虹

50抽得4虹路過

60抽 有20抽無虹

暴龍呢 係咪飛緊去日本

一入場已經贏左啦⋯ 個勢真係好緊要架嘛

我屌撚死你呀

屌撚埋你

幾時先有新毒瘤

皇家

桃桃跟左佬走

睇睇下又唔想買RIDER 買班比好似仲好

Rider 唔吸引

阿桃社長各0.03%抽死人咩

跟本唔會中

買4個算 RIDER PASS

自害しろ

唔準搞桃桃

堆次元死撚左去得唔得
我想打快攻啊

係都要人用快攻皇

有冇全部fate主戰者動畫,唔知買邊個好,伊莉雅太柔弱

你課左抽卡包未

搭緊車去機場

0.03
仲難中過FGO 5星

幾多包幾虹

買左2000石FATE 跟住ALLIN 卡包
唔撚中 屌你老母

嘴炮王紅a煩住對面好easy

有開眼樣就唔同講法

有冇巴打起雙飛中晒兩隻限定？

有台仔十抽起雙飛

想玩超越法
但係個帳又係咁抽吸血鬼卡
好似好浪費

見有皇家用拔刀拉隻金978出嚟

嘩進化唔錯

天選之人

買晒

伊莉雅!伊莉雅!伊莉雅!伊莉雅!

主戰者全語音&進化動作

紅A又真係幾煩

睇人玩邪教好撚爽 自己玩就成手護符卡死

太遲啦
7PP先出到

有冇人測試下快吸同快皇勁唔勁

龍係咪真係冇張新卡用到

依兩副唔會唔勁架wo

快皇有廢過咩

幾時賠多十包比ios

凜進化睇唔到過膝襪好失望,學下rider咪幾好

I mean上唔上到t1

nerf左蛙都算傷

靠疾走 睇多兩日先知 獲獲都係威係勢之後就收撚哂皮

想玩而唔識玩...

有無新皇家deck抄

快吸就低PP成堆優質怪
多左美杜沙,個展開勁左
快皇疾走勁,但唔夠快吸展開
2者相遇,就快吸贏
快吸展開太快,又有221搵卡
快皇無野補卡

SABER 唔係騎士
係咩玩法

課 5500石，得三張虹

Saber龍同騎都得

13抽2張

紅A 同普通SABER 係咪都可以騎

因為saber有龍之血統
Fsn入面得佢做到龍
變相又得返lancer係騎士

紅A點講個職階都係弓手 點都會去左妖精架喇
雖然佢唔用弓

SABER
可以玩騎果陣用到???

Lancer其實本身冇問題 但個skin個造型整得好柒 買唔落手

皇有張金112指掉官
配合銅221疾走
然後又有張新銀322疾走 又係指揮
真係可以疾到完場

課小小支持下先

騎士早就要走疾走路線啦

諗多左喇 邊有咁著數比你500點買兩個職

真係好柒 如果係金閃閃就好

屌唔想用 幸運E

中左龍騎士主戰者 好掙扎仲買唔買saber

玩卡game用幸運E同投降自殺有咩分別

失望
SABER身為騎士王
唔係騎士階級

抽中兩張新死靈傳說「謝幕曲：下個謝幕曲發動兩次」
放係2478轉蛋 會唔會一轉就製造左兩隻不死鬥士？

運驚但幸運E

因為呢度既騎士係「兵」 唔係王

應該係如果前面247都無發動到謝幕曲就應該會有兩隻不死鬥士

皇家張金112好唔好用

快吸玩家有咩新卡要注意

頭先有人接冥守 我遠古英雄打落去佢投左

我諗好用到癲

2C 有張指揮在場 可以疾走

答案 ：係

洛基可以搭咩玩

法果張9C掃場

明明同時有冥守戰士 但會套用左落不死鬥士到先

新死靈係冥守之後
左至右破壞
所以855食到新虹

快吸真係好顛
鋪場好撚快

轉蛋必合架啦喎

主教張545進化全場打2加審判應該頂得住？

全1-4C帶5C爆怪扣2
跟住就狂鋪

到時你仲剩幾血
比佢疾走+爪

王家幾勁，5pp以上只放尼奧列特，太陽之槍4費爆能檢尼奧列特加一指揮官，拔刀術尼奧列特，之後無腦放怪都贏

好慘

你隻斯巴達邊有咁易死

拎去炒埋有bane既卡咪得

隻奇米拉洗唔洗合? 好似幾正咁

Ios 見到apple store 有新版本但無得更新
淨係叫我開驚

都係等人諗下咩牌組勁先再玩
唔想用腦去諗

1卡鋪2隻怪+搵1張卡

呢個係apple store既bug黎好似係

畀啲衝動你

去更新項目果版向下拉relord

狂

實nerf 嗰三張都實用仲要得3cost

合左3張美杜沙
好撚正
鋪場鋪到滿

吸血5C以上唔使打

終於得左 thanks ching

好多卡想合, 見人邪教好happy

終於比轉蛋教訓
佢抽到腐之嵐

D卡好好玩 唔理勁唔勁先 好想合奇美拉

抽唔到社長同桃好撚唔HAPPY

呢套有冇得玩

我夠抽唔撚到

冇心機玩

我果副都係斑比吸改出黎
但無落3cost張法術剩係落左梅杜沙 反正佢一出黎就死 都合唔撚到體
依家係瘋狂鋪場再準時落蛇姬逼對面交進化清蛇姬解唔到其他野 再係咁打面 乜都唔理

張張都好似有combo 玩, 個氣氛好過上代dd

屌那星抽22包得一張虹

副野砌得咁柒

唔係要佢合體
合左都無咩用
佢用途係補卡

搵到張7COST佢就跟每張毒蛇射2血
一下清對面場

而家森林意志勁撚快

鋪場+補卡得3C
呢個設計好好
仲要唔驚大怪卡牌,因為你都唔放大怪
但後期又有大怪用

頭先見台仔玩甲甲輕鬆啪啪啪

逼我玩快攻
食屎啦超越

你地快皇宜家點組 想解任

呢套點睇

太雜
打613就唔好要6C金
613必拉545可以清場

副野都太食進化點

同埋太多符卡
比人快攻會即投

一轉番控制就遇超越

繼續快佢老母

仲係快攻天下

龍好似冇出過卡咁

冇架啦 個個都唔撚想同超越玩

我抽完好似冇咩新卡用咁 好無助

真.控只得超越 其他都是三流

60包3虹 有冇人慘得過我

錯
控吸先最勁
但無收頭手段

主教玩控有天盾有聖杯唔係幾勁架咩

ful9
改左下加返回血卡

前期頂唔到快攻
聖杯8C扣2血番去訓啦

阿波羅副主教好似真係幾好玩

佢召出黎個排列係必然定隨機？

隨機

主教係令人最痛苦嘅控deck 但唔係最強嘅控deck

7 8c固定係嗰兩隻好似係

55包3虹

有成十萬水

但唔知合咩 我都有五萬水

yes
8c aoe deal 2 真係唔勁
法師體系嘅spell 有得減cost 適合做控好多

加埋應該抽左 150包，一隻 003 都冇

我有一張閃一張桃樂絲 好似我好啲

屌你老母皇家張圓桌會議無野呀?

有桃就收皮啦 仲慘

講緊左至右個排列 即係雙不死/殺兩怪呢件事係隨機

去抽wld好過 要抽野獸 卡波 奧茲同埋愛麗絲+獅子

其實快吸呢家點組? 重玩唔玩復仇mode?

唔玩 有卡波續戰+收頭

快吸要玩復仇架咩

有咩問題

有冇新版快皇抄

吸血鬼傳說係無卡波

全名卡拉波斯

我意思係我無

fxa5
好似仲有位執

快皇真係好智障

大家覺得呢副cheap超越可唔可以玩住爬住分先？
定合黎無謂直接儲完整deck算

137抽 21虹+社長
姚姚真係好難抽

好耐無玩 拎返副上季疾走教入下新卡 結果

隻623唔係講笑 配鷹可以6c開始連環小錫兵 副野完剋控deck 甲蟲妖 超越

屌你用左一粒鐘上左千五分 搞到心思思想衝rank

張中立天國的階梯 隻隻職都有補牌手段

邊位巴打咁好人放我合到條蛇
打左成日終於有一場係合到啦屌

皇家亞歷山大怒斬毒蛇

使撚卡波咩
成副野都唔使6C以上既卡

疾走主會唔會入月兔同中立854

放完新死靈傳說好過癮
每次轉蛋都唔知會邊件事雙倍

無落 854用853代替 6c唔夠位 再入月兔會變災難區

Share

次次都輸腐之嵐

冥守同855是但一隻都好金
前者解場回血 後者鋪場仲要無解

龍係咪又收皮

我第一次用抽中4/1/1
但打妖精場上四隻野 5/5 4/4 4/4 不死5/5
對面都已經即刻投降

求deck

見到啲人玩節奏妖好似好好玩咁，以前啲牌已經成日彈出又彈入，今個patch好似turnturn都彈出彈入

龍騎贏輸都無表情

好撚多控制
搞到我想用超越

其實同之前差唔遠 純粹打控制屈機

21虹

風神個10pp斬殺 動畫快左

好多動畫都變左 啲射箭變哂射一下

班比同美杜莎一齊用會唔會兼顧唔到
利申新手講錯插得細力啲

唔會
2大鋪場要卡
但而家9千幾分左右會有人針對快吸

係咪超越法太黑人憎無人理

係

Cool

咩年代
仲用魔力充值

我最鐘意玩快攻打大波妹

超越點爬分

好多控制
要爬唔難
而家好易7TURN超

有個4萬幾GM用死靈
見我玩超就投左
但我無超

我係咁玩快皇

唔知點解我套快皇奇撚怪怪咁
反而玩快吸就好少少

仆街想解哂啲Fate任佢 有冇平靚正既各職平民牌組
巴哈上唔到既

法:超越
皇:快皇
吸:快吸

超越唔使虹就玩到
吸要3虹
皇要3虹

龍果張 315 虹連出有奇效，唔跳費，狂出細牌打面

皇有基deck
吸就冇計

唔洗虹既deck好似冇乜

tempo mage隻flame waker咁
有overflow果陣係唔差但用唔著

超越邊使虹

gamewith個套有落梅林

咩年代
仲落梅林

頂到上去咪勁

其他幾個職 gamewith鳩組就得

快吸個橫向勁到 如果佢做毒瘤真係唔知點nerf 啲卡又無問題

Gamewith啲垃圾網都好信

唔識啊嘛 梳囉

冇中立一蚊符可以合三

缺中期補牌既deck幾好用

超越不嬲都係頭4回合無果張卡就認輸
落梅林做咩

睇gameai/shadowverse攻略情報啦
裡面個啲起碼係gm玩家嘅deck 點都有保證過gamewith啲營運鳩諗嘅deck

shadowverse攻略情報係咪姐係呢個?

成街都係快攻

慢少少都比對家光速超越啵

堆仆街控妖又出黎

阿波羅套洛基奇美拉好似幾好玩
但玩超越其實係咪仲勁

控妖逼人玩超越

1C射3
有無過火D

兩套都係見快攻即死
超越7-8pp斬殺 奇美拉要9pp
巴哈仲有人話奇美拉係毒瘤喎

岩岩係到諗
法師隻966虹,射果陣如果對面企左隻神盾..咁咪成隻966收左皮?

咪好似援護射擊咁

企隻野獸已經廢左

仲加埋回手

應該會比天盾食左8傷 剩低個D都會射落面到?未試過唔知

個效果係逐隻怪輪流掃一次 剩低嘅傷害就留畀主戰者 只係天盾被掃到唔扣血 唔知打天盾嗰八滴係咪會加落主戰者度 因為打0

緊係唔會 你見佢主戰主都剩係扣17

好
連贏6場昇GM

副快吸太勁

屌你 王道天魔+邪教 你玩埋我個份

加埋聖杯 屌你一入到第7RD己經注定輸

超你老母越

玩緊白狼笨象妖
打得出成套otk秒人真係爽過扑野

又係時候allin 主教

主條命
控既話就妖
快攻就吸
反控就次元

快吸 3C 4傷 落唔落好？
暫時玩法係狂鋪場 再用中立4C 攻擊+1
蝙蝠城照計係咪用唔著？

好多控吸咩料

請問巴打攞咗fate mission卡點先用到？ 無得揀嘅？

喂咩料呀
今朝入game送左包走去抽又中桃桃

已解決 原來要買咗skin先有得用

你講送個啲卡造型? 唔洗買skin都用到 你砌卡原本張卡隔離就有

皇家D新卡配套好難玩

冇收頭力

定因為而家其他幾個職太有收頭力

皇係靠堆低cost同疾走堆死人

咁仲落唔落天國的hihi好

你玩控咪落 你玩前期快皇唔落都得

本身諗住咁多指揮官 高文終於可以由雪櫃出返黎
但埋唔到單

高佢老母文咩 用拔刀直接拉隻レオ兄出黎好過

高文=on9仔

唔差喎其實 自己砌左套炎將
試左廿場到都有6成勝率

你有冇打高文

汁得散少少 仲試緊
同中立好似其實 都係鋪場buff體質

thanks 我再研究下執副順自己手

高文RIP

尋日我試左炮擊支援, 配合圓桌, 免費進化指揮官
可以fun下

斯巴達會囉 個套都唔落炎將
控皇無乜新卡用其實 得212金同巴巴羅薩係實用啲
新個啲都係低費指揮官 高文減費無乜意義

炎將可以逼人清 但係鳩文真係完全冇意義

鳩文最on9係先攻果陣唔知落唔落條柒碌好 已經得兩粒進化 佢5c又唔撚係勁 6c又會有突進 但係6c又太慢 好撚on9

我開頭都試過落高文配新卡 玩幾場就掉撚左
落花劍都好過佢

出左咁多指揮官
控皇脫離到十大笑話未

疾走唔錯架

cy : sor 啲卡唔係比控皇用

龍果套315 細水疾走簡直ON9

龍新出個啲低費卡全部都係配315
特別隻211拎蜥蜴

即合三張玩，實會改弱，
3 COST5 血，對方不能攻擊，
佢仲有1 攻可以打人解卡，
痴撚線

係，細卡狂打面

巴打呢副係咪控皇黎?

比d意見
依家大集薈咁

張闇夜千金一定會削，勁難解，重要有回血

超爽！！！

你玩緊咩鳩

垃撚圾

死梗

另加兩張天國的hihi
暫時覺都幾好抽
一扔左高文贏到開巷

唔放圓桌?

清
你不如疾走皇算啦

唔算控呀 應該算中速掛
圍繞炎將同新卡砌
抗到快攻又唔會拖到太後比超越狗開門

咁樣玩炎將疾走囉

係幾好用 皇順手太易無牌
前面放到天國 岩岩好到你無牌個陣收卡

5555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555

你疾死人咪得囉
皇同吸打到中後期無著數,多怪都無用

你控就唔好放535啦

特別你3C咁多卡
放3張圓桌仲有用

可以試下放埋3c張白盾
進化配炎將好勁 由其依家好多tempo妖 蛇仔快吸
如果圓桌會議拉到炎將白盾勁過新個兩張銀好多

想玩快吸

追POST

拎走群襲 3c打4 緋劍 745
你玩快吸入呢啲無用 你係要橫向唔係控場
古城都唔好用 你鋪左蛇就會卡
從魔召喚落滿
落埋213 內戰有用

好爽

你玩中速調到條曲線咁緊係易無牌啦

清你都係放棄呢副啦

陣間研究埋控妖
放副牌上黎

有冇落龍女巫
Btw share

冥府果副好食運

控妖好撚ON9
1打3回手牌 真係好撚痴鳩線

配小梅

btw我見其他會落綠色加護

我是旦組架 jar

TEM妖會
TEM既話就鬥攻

真係好鳩啵
洗唔洗落跳費?

冥你老母

其實點解要落神秘戒指? 係for咩用?

跳倒就跳，用 4 Cost 拉隻 315 出尼
T6 用龍女 storm 一下， T7 兩隻 315 加隻 1 Cost
對面都就升天

洗冥府同新命運

屌妖精好撚煩 D垃圾海

好我信你架啦
等陣就拆3隻獅子組呢套

真係好撚控
我玩快吸不停舖場冇停過咁舖
對面不停咁解冇停過咁解

YES
所以尋日見係咁撞妖,玩左次元
到左半夜無咁多妖就轉番快吸升GM

有冇死靈DECK 抄下 要解任

魔將定轉蛋

轉蛋
魔將拆哂

413必入
一轉2/4隻ON99 855

頭先遇到個99xxx玩卡波

最後贏左

咩年代
仲用卡波

443

試下呢副囉

Cross over美度沙都幾勁差少少比佢赢到